★有$$才有家！新居屋 呎價逾9300元

消息指，房委會今年會推售4個居屋項目，合供提供7千多個單位，單位數量創近年新高，其中唯一在市區的項目鑽石山啟翔苑，每呎平均售價高達9365元，最便宜的粉嶺山麗苑，每呎平均售價亦要5400多元。

沒有錢，哪有家？

居屋唔撚係掛

個價折左未?

賣返出去係咪仲要補地價？

x2

未必

未折啦
折咗都9300咪仲貴過私樓

黨的

折實左，格離個市價69折。🤦🏻‍♀️

折咗
你自己睇下同區私樓幾錢先啦

供完 一樣要俾管理費，仲要任人劏，仲衰過租樓

樓是用來炒的

對唔住 我錯了

上年何文田都係賣9300尺
不過隔離冠暉苑綠表都賣15000尺

買樓後管理費成長遠開支，One Eighty每呎管理費高達8元 更憂日後加價

有家才有$$......

呢d價錢係未有國安法前，立法後 你唸你

抽中即賺

唔係你錯，係我哋成個社會痴左線

可唔可以分析下個升值率？點操作

咁‘平’ 真係皇恩浩蕩

We are rich

立咗都係呢d 價
唔比樓爆
不過冇人會再入場

時光倒流97前，即爆升

國安法可當飯食。無國安屎都無得食

樓豬公屋又然

我quote嗰個咪寫咗囉

97前支方 成日講“爛攤子”

一味人多，但個個窮

買嗰個都戇鳩

9300居屋格離，同地點有公屋，抽中上樓又贏

九龍地段賣9300 咁平？

記得97前，支方最驚d rich移民走曬，留下“爛攤子”俾佢哋

遲啲真係可能發生

老綜

D價相差咁遠 但係入息資產上限又一樣

唔值

除非再用 界限街劃界，999年期

屌，香港d樓需求量有成13 億點會夠

二手居屋未補地價已經隨時過萬蚊尺，有D 盤仲去到萬二三蚊尺以上

值唔值唔係你up 既， 睇下市場反應囉

做乜要買香港樓先，可否解釋一下？

法治？

言論自由？

特殊地位？

個塊地用嚟起5幢公屋2幢居屋
真係唔知個政府諗乜撚

三線交匯（屯馬、觀塘、東九龍廷線）
近觀塘CBD、九龍灣CBD、啟德CBD
樓下有巴士站
9300蚊算勁平
3年後賣返出去至少16k

應該起晒7幢居屋啦，啟德宋王台鑽石山起乜能野公屋
反而皇后山個新居屋盤應該起晒公屋，比班賤種過去住

好撚戇鳩
居屋個價個市價打折
個市愈升 居屋價就愈升
點解獨立個價 只准原價轉售房協/房委

私樓尺價仲有1萬以下？

起居屋都接受到
一塊咁靚地段既地皮竟然起公屋真係得啖笑

粉嶺嗰個位根本唔係人住

一睇就知係連私樓都未敢睇過

鑽石山站三線交匯，得鑽石山、南昌、荔景、金鐘係三線
大圍都係兩線咋
你班友唔好以為鑽石山仲係乜都無先得架

求介紹$9300一呎既私樓

今年居屋有一半喺粉嶺皇后山
鑽石山果5棟變居屋，皇后山果6棟變公屋先正路啦

好撚抵，話貴好明顯係未出黎做野/睇過樓

樓上仲幻想香港將來有美好前景

FYI
同區既竹園邨（公屋）都有部分貴過10k一呎

買居屋既人有錢移民咩？
點都要留喺度
租樓咪又係on9

條友真係唔識架喎，貴過私樓
on9衝出黎柒

居屋都就來過萬數呎
香港去死啦

買完9300一呎 點知周圍都係腥移民同白卡佬 居屋價錢公屋享受

公屋黃大仙上邨都要8-9k呎
廿年樓齡
佢9k想買黃大仙私樓？

沒有家，哪有國？

抵到爛，一定抽！
成班連登仔未買過樓咁！
睇白居二就明，
抽中居屋升梗！

種中學生既柒味

點樣數到3線交匯?

係香港出世，話走就走咩成個屋企都係香港，要移民又要有特別技能or有錢。
唔走，想要有個屬於自己既生活空間係好正常既事。。。

而大陸人點解要搶，你要問大陸人

樓豬啲老友

連燈好多窮人

2025-2030會落成

三等公民有樓買算係咁啦

咩意思

原預計2019年動工，但方案尚未落實，通車日期仍然無了了期。

好撚平

應該起U 或者啲大型項目

廢話

有國才有家 ，有家才有錢

中聯辦一齊炒高樓市，冇$$那有家

政府話幾多折可以唔洗理，宣傳技倆之一，要實際尺價同市價比，通常補地價會貴過市價

落實左會起啦，抽中就遲早有三線

政府話幾多折可以唔洗理，宣傳技倆之一，要實際尺價同市價比，通常補完地價之後會貴過市價

凶宅有

佢折咗都要9300喎
64折即係萬4萬5蚊呎喎
我補多少少買私樓唔好？
真係唔貴咩

LM

完全唔明點解話抽中就賺
明明買69折
賣返咪要補個3成囉
仲要賺少3成

污染曬成個地段好心公屋還公屋啦
咁撚努力去脫貧到最後又要同返公屋賤種住埋同一條邨真係
龍蟠苑/星河明居都一定受累成個荷李活都係新移民或者廢老周街痾尿烏煙瘴氣
有5幢公屋啟翔苑樓下個環境一定好撚惡劣
唔係話公屋居屋冇正常人,比例問題
係有啲一家三/四口大細幾正常
精神病廢老,周圍吐啖,日日夜夜嘈交/制造噪音,倒污水落窗口既呀婆
個比例一定高到仆街上下右左緊有一戶
利申屋邨屋苑地段長大心知有幾撚劣

沒有家 很想去捕捉它

我真心覺得性價比麻麻
你折讓又唔係多
原價個數咁大

私樓9300

有無 source?
不過這條線嘅作用只係用來分流, 正路你無乜機會會搭
就算無這條線, 淨係現有嘅2條線已經屈機, 真正做到東西南北貫通
唔止地底, 睇埋地面
龍翔道 + 大隧 又係東南西北都去到

九龍 港島新樓冇可能咁平
我親戚間屋成4x年樓齡都要一萬一呎

唔一定要補地價架傻仔

你唔補咪又係賣69
有咩分別

本身係起大學

原價成14000 15000蚊呎喎
之後仲要補賣出市價
咁點解唔直接買私樓？
又唔係大折讓
私樓咁睇平好多喎

唔補市場咪細 咁我洗乜搞咁多野？

你對上睇私樓係20年前?

條友弱智到仲夠膽出黎柒

咁既價買居屋的確唔值
不服來辯

我的確無留意居屋市場買開私樓
以前居屋折讓可以去到一半以上
咁咪抵
宜家成69拆
仲要原價唔係平，
咁點解唔直接買私樓
要搞咁多野

居屋點抄～

鑽石山個價不如買私樓算啦
住得居屋都係貪你上車平

無撚有錯
見有少少折讓就入市
執粒糖唔見間廠
不如直接買私樓唔洗搞咁多野啦

ching你都幾離地

63折呀

係我柒咗無再update居屋市場就9up
但就咁睇真係貴過私樓喎

原價個額咁大
仲要得個6x折
即係原價成萬4萬5蚊呎喎
我仲要賣又要補地價，
唔補剩係放白表喎
咁睇真係私樓抵好多

仲未計又要抽到仆街又要資產審查，搞咁多野咁點解唔直接上私樓？

有撚用咁63折
以前公轉居屋嗰期，折讓可以去到8 9成你知唔知

20年樓同新樓比
新樓康城同屯門都賣緊15k一呎啊

讚成起U，咁大塊地可以起埋hall
自成一角好似ust/ ied咁

政府真濕鳩，呢個位起樓

你quote錯資料仲大大聲

post個條友柒左咁多獲都繼續聲大大 值唔值唔係你講既

邊度有用20年樓比
我講緊未折讓前萬4蚊呎喎
依口價我買康城好喎啦
低折讓居屋唔抵買係事實

未講你要抽仲要比埋底褲人睇

我撚識居屋咩
只係好心提大家
低折讓居屋唔抵買
就係咁簡單

咪出黎老點人啦
唔值就係唔值

買私樓係價高咗
但係升幅一定好過你居屋
你諗住慳舊錢出黎投資另計
問題你又唔撚係大折讓

我諗住5％首期就上車有間新樓住 你叫人買私樓計升福 9唔撚搭8

同區新樓鑽嶺一呎好似二萬
地點仲要差好多
我買到實買

巴打平時係咪返開庇護工場

所以我咪叫大家唔好只係望住好易上就算，辛苦少少直接上私樓
細折讓居屋係執粒糖唔見間廠
話你平你又唔撚夠平（仲要幾撚貴）資產質素你又唔撚夠私樓爭

細折讓居屋
係連舊到仆街既私樓都好過你
不服來辯

辯你屎忽咩.....
市場咩貨賣緊咩錢你都未知😂

咁又係
我的確係無睇開d貴夾唔抵既居屋
不過你吹奏依d細折讓居屋一樣係on撚99

點會真係起，造價問題政府唔會起

起唔起我地買到嘅機會都低到差唔多要中合彩咁。
呢到要頭籌先可能買到。二籌都好勉強

鑽石山都係比綠表加個廢老既簡哂。白表單身就剩係得返粉嶺。

我渣車入去都嚴遠，個個位根本係沙頭角

單身白表就算啦。
正常白表今年白綠係6:4，佔左大部份，如果大家一樣頭籌，白表一定買到，而且綠表啲人未必買最貴呢個，最後頭籌白表買到大多數鑽石山都唔奇

係咪皇后山？

係，條路本身又窄，唔知第時點加巴士

話係聯和墟加2條線出港島

之前搭唔知邊架巴士會兜去附近
我心諗呢度乜嘢地方嚟架? 呢度都有咁多樓?

果邊又遠又夠大，實有自己巴士出市區啦，應該唔洗經聯和虛

康城同鑽石山個位置有得比？
你中意住山卡啦私樓係你既事
事實係有人會買市區居屋

北區每一架巴士都要兜路先啱規矩

條友應該學生哥黎，唔洗理佢啦😂

新居屋係咪有會所

On9仔 9300蚊新界西都買唔到啦
正皮果啲仲on9

又黎加多小小系列

真心膠，大把唔補地價既居屋都炒到飛天

下 邊個叫你要補地價
補地價就等於係私樓價架啦

你咪比吓同時康城升得好過你定黃金地段既居屋囉
事實係有人會買同抵唔抵係兩回事黎

算鳩數啦
細折讓都仲吹奏 好意思叫人學生哥

點解要比？

講到人人有錢買私樓咁
加多少少買埋天比高呀笨🤣

我覺得綠表唔抵但白表抵

你唔補咪係個市場細d既地方賣囉
無話唔得嫁
問題係講緊你要大折讓先抵
問題你得個6x折
咁搞咁多野點解唔直接私樓

綠表有閪錢比私樓首期？

支火棒真是熔岩咁熱

其實你明唔明居屋係比想買樓但買唔起私樓既人買
買返黎多數自住

宜家我話大家拍埋黎買私樓抵過你買細折讓居屋
你地話死係話抵
仲話人康城山卡啦
價錢就好實在既
抵唔抵市場自然會反映
你咪比到時比吓康城升快d定你間野升快d
咪知邊個抵唔抵

抽到先講啦

：加多小小買私樓

係，大家唔好抽，留比我

見到連燈仔個個屌貴我就放心了
利申：鑽石山私樓仔

笑撚死
我宜家就係講緊人未到最後一刻咪買依d居屋
你無就自己諗辦法去 投資又好 去夾人頭又好
唔好為上而上
上一個唔好既資產
因為你細折讓居屋個price to value貴過私樓好多 就係咁簡單
但係你地班友講到好抵好抵咁

樓上有條友證明左有d人只會當樓係投資 唔係用黎住

有得同屋企人住就住左先
呢個時勢買樓可免則免

柒到

放心，抽中機會好低

其實係話抽都唔洗抽。。。
抽本身都要俾錢。。。
雖然兩舊水。。。
不過可以慳番

居屋唔會補地價賣啦 賣比白居二已經夠 但係賣左就買唔番咁既樓

乜市區同沙田，有 500萬樓下既樓有400~600呎？
仲要唔洗過壓測

咁都要九千幾？？冇嘢呀？？

On9仔 貴過私樓

冠暉苑仲要係無景矮樓
上年冠德苑係煙花海景

要睇呎數架嘛
2月有單11000/1呎 你唔講
計埋雜費
可能真係有so既
不過可能1%都唔知有冇

你要比lump sum 邊有可能夠你玩

問題你宜家係公屋質素
但半私樓價錢 ， 連禁售期都同私樓一樣3年
咁點解唔儲多陣去買私樓？
宜家d高成數私樓按揭一半月薪比埋按保就過到 你要入場 根本唔難

無野既 鑽石山上蓋(喺正B出口 月台行上去唔洗三分鐘 近過采頤) 對面荷里活 我相信淨係location已經夠justify呢口價
你以投資角度佢未必值得等咁多年望升幅 但講自住性價比實在無乜好挑剔 唔係個個care要座樓靚仔/要靚會所 唔洗講到垃圾咁既
始終間屋入面可以比錢裝修 而屋外地段條件係無得救

咁我又無話垃圾
不過唔好講到好似中六合彩咁啫
租置就真係中啦

間屋唔值 但個地段係超值

何不食肉糜？
儲到首期既人又點洗買居屋呀
弱智

on99你地所謂好抵棟野折讓咗都成500萬喎
你地係窮逼住揀我無野好講
但係講到細折讓居屋好抵好抵
Sorry 唔係事實